有冇人喺公司屙完屎諗住行出去之際突然有同事入嚟廁所，結果你又坐返低？

就算喺廁所入面幾勇武，行出廁格個下你都係條毒撚

成日都諗住「唉，今日廁所坐夠啦，返去做下嘢等收工啦！」之後，就會有啲同事入嚟屙下尿、煲下煙

屌，即刻坐返低先，冇屎都格硬咇埋啲青汁出嚟

到佢地笑哈哈咁走咗，先開始去抆屎洗手勁速走

結論：屙完屎幾狼狽都好，記得要洗手

我通常等人坐暖廁所板先衝入去

你意思係每次見到男同事行入廁所 你就跟埋入去？

會唔會引起誤會

自然d同同事say 聲 hi真係難咩

誤會？去得廁所唔係呢樣就果樣，有咩好誤會？

我會等個廁所冇人先出去

會
有次起吓坐吓起吓坐吓
次次一想走就有人入黎
結果由10 點屙到12點半先出返黎

: Hi(啱啱痾完屎出嚟)
: Hi! 咁啱嘅?痾屎呀?
: 係呀…哈哈哈……
: 哈哈哈………
:……………

我會，準備除褲嗰陣、準備屙出嚟、想抹嗰陣有人入嚟，都會唔郁，盡量唔出聲

最憎係啲人開住大門，頂住嚟洗手:(因為廁所得洗手盤、尿兜、一個廁格，出面就係𨋢口樓梯口叫寫字樓門口

係呀, 個屎坑坐暖左比你用啦 /
你又黎屙屎轆手機呀

廁所係打工仔唯一relax既地方, 亂up下都唔過份

老闆：聽日炒鳩你

打工仔： 廁所 relax relax

兩格，通常約埋同事一齊爆一路傾計

想食炒魷我買比你, 炒我就不了

頂，有聲嘅